{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6981122'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "토마토 묵은지등갈비찜"
    },
    "text": "トマト ムグンジ・ドゥンガルビチム\\n\nかなり長く申し上げますと、このレシピは味を高めるため、残っているトマトと熟成キムチねぎキムチを使用したものです。だから、このような材料を活用して味をさらに楽しむことができる良いレシピです。味を見て驚いてもらえるかもしれません。残っているトマトと熟成キムチパキムチ入れて監置味をさらに高めました。味見ると、驚くレシピです。、調理時間:90分以内、材料:豚のバック・リブ、熟成キムチ、ねぎキムチ、水、味噌、ネギの根、トンフチュ、焼酎、レシピ:バック・リブ800gは3時間程度血を十分に除去してくれます水700ml味噌1スプーン白髪3個トンフチュ10個入れて水が沸いたらバック・リブ入れて焼酎3T入れてセンブルにバック・リブを5分10分ゆでてくれますバック・リブは水にきれいに洗ってくれて内側に膜も一緒に除去してくれますバック・リブ煮てスープは、もう一度こぽと沸かして、だしパック入れて火を消して後で使用するスープ500ml別に準備してくれます、トマト1つの玉ねぎ12個醤油2Tマグロエクジョッ2T入れてミキサーにかけてくれます。バック・リブに磨いでおいた味付け砂糖2Tサムジャン12Tのトウモロコシ2T入れて混ぜてくれます味付けしておいたバック・リブは味付けが一様に切ったようにウォークに油3T入れて炒めて、水150ml入れて煮詰めてくれますムグンジ半株パキムチ10幹(追加してもいいです)バック・リブ入れて底が厚い鍋にスープ入れてセンブルに20分程度沸かしてくれます最後に、タマネギ1つ追加切って入れて10分程度沸かしたら完成ですバック・リブとパキムチムグンジ一緒に食べるとおいしいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピは何を使用していますか？",
            "answer": "残っているトマトと熟成キムチパキムチを使用しています。"
        },
        {
            "question": "このレシピの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は90分以内です。"
        },
        {
            "question": "バック・リブの重量はどれくらいですか？",
            "answer": "バック・リブの重量は800gです。"
        },
        {
            "question": "バック・リブを煮る前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "バック・リブを3時間程度血を十分に除去しておく必要があります。"
        },
        {
            "question": "バック・リブを煮る際に使用する水の量はどれくらいですか？",
            "answer": "水の量は700mlです。"
        },
        {
            "question": "バック・リブを煮る前に何を入れますか？",
            "answer": "味噌とネギの根とトンフチュを入れます。"
        },
        {
            "question": "バック・リブを煮る際に使用する焼酎の量はどれくらいですか？",
            "answer": "焼酎の量は3Tです。"
        },
        {
            "question": "バック・リブを煮る際に使用するセンブルの時間はどれくらいですか？",
            "answer": "バック・リブを5分から10分ゆでる必要があります。"
        },
        {
            "question": "バック・リブを煮る前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "バック・リブは水にきれいに洗って内側の膜も一緒に除去してください。"
        },
        {
            "question": "バック・リブを煮詰める前に何を準備する必要がありますか？",
            "answer": "スープをもう一度沸かし、だしパックを入れておく必要があります。"
        },
        {
            "question": "バック・リブを煮詰める際に使用するスープの量はどれくらいですか？",
            "answer": "スープの量は500mlです。"
        },
        {
            "question": "レシピの最後に何を追加しますか？",
            "answer": "最後にタマネギを追加して10分程度沸かします。"
        },
        {
            "question": "このレシピに合わせておすすめの食べ方はありますか？",
            "answer": "バック・リブとパキムチムグンジを一緒に食べるとおいしいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 438
    }
}